[有片]大叔勇戰四隻冇gear廢柴狗，要四打一先打得贏

食屎啦垃圾黑警

冇gear咪柒都唔係

出陰招掹腳

廢撚到，平時full gear 唔係好撚威嘅咩

成班毅進廢柴

噴椒隻狗 手都震埋

學野啦，猛佢腳有冇裝都會失平衡
下次有狗仔落單識做啦

好撚廢美國果d一拳打撚低條友

MMA地戰

啲軍裝真係廢到

有無 gear 都係廢，只係佢有 gear 市民就唔敢反抗…

死全家啦 成班毅進仔

又弱又唔專業既感覺

冷靜D,軍裝還軍裝,防暴還防暴,速龍還速龍
唔好又帶風向咩特警廢

兒登狗自己冇料又賴三賴四

阿叔中氣十足
食撚哂胡椒噴霧
郁冇郁過

開霸體咁款
Respect

垃圾狗

又一隻狗閪

唔知點解覺得乸乸地

睇個啲仲廢，沖埋上去打啦，平時唔係話黑警死全家？有人幫你開個頭都唔圍。 咪計續時代革命，一齊翻工囉。 香港人！抵輸～

幫手救人啦

隻狗無啦啦打鳩人先

咩事

一個捉腳
另一個用大外割攻擊重心腳

圍毆真係拉佢落地先再玩

5人集結，位位$2000

成班垃圾

3軍裝 1便衣 eu嚟
eu都有抽人去防暴
仲有隻司機應該係車到食緊花生

一膽二力三功夫

老果件真係好撚渣 一路打一路退
後生果件未打佢已經私私縮縮
要出棍先有勇氣

的確係幾廢一個肥大叔都打到佢地咁
但唔可以有輕敵心態,無數手足就係比佢地人數壓制

一打一應該比人打死左
咁多條狗打人都要出椒先贏
真係廢撚到爆

受過所謂專業訓練都係打爛仔交咁款

唉 個呀叔應該可以一打四 個碼步比人炆起左

You're mothing without gears!

垃圾黑警

學堂教係有用

屌咪又係制服左 冇撚人救 戇鳩鳩

0:31淨係見到隻狗無啦啦打人先

平時有GEAR而且狗又多
梗係唔驚啦

唔知佢屋企人有無gear呢
掉魔法去狗宿比任何野都危險
隨時幾十隻狗睇住又有cam
唔好做任何犯法野

啲狗最鐘意引出手搞9你轉頭話返你襲狗

咪撚以為人肥就廢啦
磅數最撚緊要
死毒撚成條柴咁就廢啦

真係好打嘅狗應該只有飛虎隊

幾十個回覆之中得你一個係清醒，其他都係度打飛機，可悲的香港人

條友揸撚住碌棍又唔敢扑
平時一野就扑撚咗落去啦

點解唔打頭?

喂唔好踢爆佢地啦，一陣又幾廿隻圍住你嚟咬當抗爭咗

完美示範 一膽二力三功夫

大把呢啲人啦，平時屌黑警黑警，夜晚放工返屋企追cctvb套機場特警

好多有GEAR既黑警=黑社會
有GEAR但落單既黑警=童黨
冇GEAR黑警=排骨MK

狗廢還廢
但都係心態決定一切 阿叔驚都未驚過

因為有樣有number

唔明有咩好打j
呢班好明顯同平時出去打人個d唔同
佢地對住呀叔都唔會好似打學生咁狼死

軍裝同便衣都可以係防暴黎架on9
任何一隻狗上左堂識口令陣式,點用裝備就係防暴架啦
速龍就一定有能力做防暴,只係唔會咁晒料

嗱，所以話操拳好重要，阿叔唔識就錯失好多機會。一開始郁手既然都決定咗還拖，就應該一嘢落重手打碎第一隻狗嘅下巴，仲同佢玩黐手做乜？搞掂第一個之後第二三個已經潰不成軍，照辦煮碗打低佢哋唔成問題，條狗乸更加手到擒來，然後就有四把槍。邊個仲話冇槍唔搞得革命？

咪又係人一個好心操下拳啦洗撚分咩

郁手先個軍裝阿伯完全無技術 比個大叔壓制返轉頭

阿叔無出拳咪算係咁

好感動
如果我喺現場可以同呢個大叔
一齊上就好啦

點解無人幫

大叔1打4個黑警
黑警1打4個連登仔

死黑警

我梗係知,但係佢隊防暴有N咁多個Platoons,唔會件件都咁廢
唔想又令到大家輕敵姐,十隻打得既狗已經好大殺傷力

其他人即刻加多拳就完美

手足係晒屋企發施號令

早講咗係廢警東亞病夫。

未戴罩就噴椒, 噴埋自己狗

見到咁多花生友拍片食花生,就知香港搞革命真係笑話,食撚屎啦香港人

下，又話個個好撚勁？

真勇武

港豬搞革命?香港史上最大笑話,仲好笑過林奠

隻曱甴乸拎住孖葉fing下fing下做乜鳩
狗屎垃圾有棍有槍都廢成咁

完全同意

廢jj

班狗落裝隻抽未必夠個呀叔打

咁多人睇 冇人幫手

多謝大蛇教路

係咪因為個呀叔無帶口罩，所以冇人去幫手

如果係一個同路人係依個情況，希望現場有人會出手相助，唔敢出手都出口，雖然只係出口嘅結果都係狗call 支援，但可能有機會比到手足，香港人真係要互相幫助

又要高人工 又要唔想做野

如果喺美國 啲黑警俾個呀叔打撚死啦

你諗撚多咗啦，香港人會幫手打警察？你無撚玩啦！

鍵盤戰士

有種就除gear隻揪隻，唔夠膽就收爹啦。

四打一先險勝

無gear = 垃圾一舊

坐左幾耐

有乜撚野分別呀，一樣係狗
換撚左衫上左GEAR就兇狠啦

根本冇裝備班狗只係廢柴
唔該全民健身 所有人都同我練大隻

呢啲行咇嘅算係垃圾中嘅垃圾，日曬雨淋唔同畜龍

呀叔都唔算打佢啦，格下手炸麻

無gear 就係垃圾

佢地對住學生唔洗gear都會凶狠
你地睇到佢地廢只係對象唔係學生姐
唔明有咩好笑

有狗乸係度就老閪都扑濕隻狗乸先啦

1打4

獵人無諗過變成獵物

垃撚圾

女便衣揸住孖葉做乜鳩，好似低能仔咁

CLS 講道理講唔贏就出手打人 野撚蠻到

仲要四條友 真係好撚廢

連登仔用keyboard大戰成個警隊啦

個阿叔好慘，一個人頂4個，算係唔錯啦！而且睇得出阿叔已經留左手喇，如果唔係.....件黑警爆左肛啦！

成班友起網上打飛機，事實就係一大班人旁觀，而阿叔就畀人制服咗。

btw應該唔係咩社運衝突，否則冇咁“溫柔”，一棍就扑撚爆你。

跟本就要癲撚過佢地先會驚,佢噴完中咗蕉應該抱住佢HI 撚番比佢再咬鳩佢

唔怪得知會話唔夠人啦

成班廢閪，濕鳩政府比咁撚多錢養呢班廢人

廢閪黑警，屌你老母

痴撚線

因為無蒙面

後面睇戲班撚樣

咪又係比人拉鳩咗

唉 阿叔比人浴撚左啦

見到成班係度吹奏就知ON9
阿叔就慘囉 番到去成比人打到斷手斷腳

係條街嘈喧巴閉都要拉？

唔係淨係笑 無人去幫手？

口號黎

見住有D手足比人拉左
其他人都仲係企係到拍片
上黎叫大家認人

最緊要拍到片 連登仔可以打飛機

發生咗咩事？

對住個阿叔警棍左輪都唔敢用
對住示威者就裝甲車飛虎隊

唔好用遮勾腳😢😢

成個抗爭，夠膽出手既都唔知有冇1%，當中唔係打死物而係夠膽私了班狗既分分鐘嚟嚟去去都係果幾十個
香港人真係要面對現實，有時唔係有冇裝既問題，而家對家冇裝我地九成九九九人咪又係成舊飯咁棟係度食花生，對面就係食正你迫到埋牆都係得把聲係度吠，先可以冇後果咁又姦又殺

無裝真係廢好多

圍觀者亦得而誅之

真
鏡頭前比你威幾分鐘
返到警局無半條命

成班剩係識打飛機笑黑警廢 但事實就係黑警已經玩殘咗我地好多人

喺三國志game裡面呢4隻廢狗武力應該有幾多?

冇gear警狗根本就垃圾
操班學咗啲乜撚嘢返嚟？

所以平時都唔知驚咩

連登仔如果有有阿叔一半咁勁, 早就光復咗香港

入職? 係學堂train 唔止呢個程度

嘩 廢撚到

我先得7分
垃圾

我覺得我自己有精神病, 應該打幾號電話
話說, 我每次有狗經過我身邊, 我都好想攬住佢, 鍚佢2啖, 然後一齊沖出馬路, 然後幻想比架巴士車死咗

所以話呢黑警除左蠢之外仲好撚戇鳩架

呢個重點，推呢個

垃圾曱甴

真係想睇你表演，點樣打四個有槍既黑警

上次對住學生開槍
今次啊叔就咁廢

垃圾黑警

無人幫手都算
幫口都無

柒係柒
但係係唔係應該理智啲迴避下？
而家咁樣一段時間內又少一個手足

柒頭黑警！！！

隻揪呀

POPO: 冇GEAR不了

Hi sir

重點係怕上身，驚被人捉到坐監

Push.

黑警郁手先都打輸

睇到六叔隻狗大戰4黑警

老中多藍絲嘛
唔覺意打錯自己人咪死

圍揪仲慢慢掹枝胡椒出黎
幾懦弱既男人先會咁做

齋睇都算，屌都屌返兩句
支港人

都唔

蠻牛

廢柴港驚

打後生就下下描頭用棍打 呢d就咁克制
欺善怕惡

屌一直都話啲狗其實唔係好好打

廢到癲

學到野

打柒個臭閪先

呢張特警狗嚟
普通狗都要咁嘅話 冇人做

又唔讀書, 又唔練功

咪撚玩啦，
入職易到仆街，
呢張係飛虎既要求。
咁多年黎得3百幾個飛虎，
早排有人用呢張吹奏差佬，想人覺得差佬好勁，
實際上大部分都係片入面咁廢。

見唔見到腳幾重要?
體重幾重要?

實際上，每部分都合格，4-5部分有A-B，應該都入到。
7分都唔錯啦，訓多啲夠做！
唔好忘記，佢地最精英嫁喇，咁多年得300幾人做到，就知差佬幾廢。

嘩 4個仲要震撚曬咁著窄牛嗰件男定女黎

扯走popo個口罩佢仲驚過你

又無咁少嘅，勉勉強強都有幾百至一兩千嘅

班曱甴隻腳都有裝 要扯腳都唔容易

廢西到

1

咁撚賤嘅
唔夠人打 拉鳩人隻腳

冇裝依個assumption 已經錯啦 幾可有冇裝狗

但有裝底下 掉下雜物大把人夠膽

火魔同打狗少數係事實 但冇必要咁Discourage 自己人囉

推 冇撚啦啦郁手 fuck都有火啦屌

如果係美國 啲黑警開撚咗槍啦 自己上youtube睇下先講啦

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

D狗明顯一早想打9人
嘈緊果陣一早拎支棍出黎

垃圾毅進狗

樓主個名

吹撚脹呀？！
黑警有乜做唔出？
怨人出陰招嘅就不如強化自己！
先下手為強

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

班狗洗撚操咩
靠人多靠gear先贏，我阿嫲都得啦

渣既

咁實隻手先，防止忟炮先！然後慢慢挽

香港警察好撚廢

係囉
睇晒成條片都覺個呀叔係講道理
你指佢，佢叫你唔好指

冇再指之後已經停咗條火
之後叫佢地唔好騷擾佢

隻狗唔撚夠講就出陰招打人

屌
做到呢張list入面全部C已經勁過一般人啦

唔好為反而反，正面班狗有部份真係幾堅

淨係卧推嗰個都做低康記gym房9成人啦
16磅係好輕，但係60下以上係唔同情況
引體對有咁上下重量既人黎講係好難

藍衫噴淑果個仲弱雞過隻狗乸